［正視聽］交警撞人同開槍打手無寸鐵嘅人雖然係核彈

核彈還核彈，我知道又一城單嘢個話題性冇今朝發生嘅事咁大，但係手足需要幫忙

今朝受傷嗰幾位手足雖然係好大件事，好不幸同埋好痛心，最低程度佢哋已經有人跟進緊，
我講得難聽啲，佢哋死咗都仲會有人知
但係又一城手足係生死未卜

文宣可以繼續用交通警嘅事情宣揚香港恐怖分子嘅惡行，

但係手足們千其唔好比呢啲事情分散注意力，仲有好多人要我地一齊去幫